法國五公子都幾小氣 眼紅jason紅過距=.=

又批鬥自己人

伍乞兒真係冇叫錯 肉酸到

咁樣衰唔慌咩好人
大J雖然都樣衰 但樣衰得嚟都算順眼
五乞兒肉酸到係喺街想左勾拳升埋去個種

樓主有冇出去挽

賤種樣

肉酸過夏蘭特

咁又唔係 好難有人肉酸得過

窮酸到肉酸

伍乞兒唔係人 表哥又柒

希望有生之年見到達哥復出統領黃色Youtuber

Eminleo復出左了

大J: 想眾籌食沙律！！！目標：312500

大j收左錢仲有大把人吹奏

Lamwaiwai最撚小器

5公字真係on99 =.=

出左足球小將 咸能左

樓豬憎人有女

應該私了佢